LIHKG ENGLISH CHANNEL? WHERE IS IT?

Hey yo, check it out

Where is the english channel?
i'd like to give a visit and see what u folks can do.

Show me, babe.

I go to fuxk the popo by bus

We say PISH when we want a post be on top.